微博竟然可以公開討論譚耀宗

祼官

佢都老啦，下屆都唔使佢做！

以前係咁，一早就畀人就抄家、誅九族。

自中國國家主席習近平上台，嚴打貪腐及內地「裸官」，凡個人或親屬有外國國籍，一律嚴查甚至降職丟官。

所謂「裸官」即官員的配偶和子女均在境外定居或加入外國國籍，自2012年底中共十八大習近平上台後，中紀委開始大力整治裸官，並且對不肯放棄外國國籍的官員進行崗位調整，2015年廣東省有近千名各級官員，因他們或其親屬不願意放棄外國國籍，遭當局強行調整崗位。

鞏俐遭罷免政協職務

素來有「萬國俱樂部」之稱的全國人大及政協，凡被揭發有外國國籍均遭罷免，如前全國政協鞏俐和河北省前人大代表孫翔，分別因被揭發持有外國國籍遭罷免。

兩會代表委員中有不少是富豪名人，以往中央政府因統戰需要，對他們擁有外國國籍「隻眼開隻眼閉」，但隨着習近平要清理隊伍，中共也開始關注愛國人士的忠誠度。2016年時任基本法委員會主任李飛，曾南下深圳會見一批全國人大代表及政協委員，談及人大換屆選舉程序，提及人大代表持外國國籍問題，當時逾半有份發言的與會者均反對擁有外國國籍者出任內地公職，不排除北京日後也會清洗人大和政協中，擁有外國國籍或全家移居外國的代表委員。

崇洋媚外，兩面人

裸官
兩面人
走資

只要繼續搞大佢 支那都會治佢 而家北京好忌呢味野 仲要係風頭火勢既澳洲

如果譚耀宗真係咁俾人肅清
我俾澳洲手足插佢碌鳩入我耳仔

condom仔

rap宗哥🙏🏻

流官準備進擊
土共清算近了

rap

呢邊俾人制裁
果邊俾人揭發家人係敵對勢力公民，仲要搞移民公司
Condom 味濃

官方認證

只怪你係譚耀宗,唔係習近平

奸到

狗奴才也配姓趙
睇下共匪紅色家族全部外國人

大陸d網民好勇 好多都清醒唔講得野者

支共德政

當年俾cctvb質9佢質到佢只可以以笑遮醜

有紫荊黨
淫賤聯班契弟變晒condom啦

賣国賊要給中国人民知道

用匪語講先 :
呢類兩面人，忠誠不絕對，就是絕對不忠誠 !

已成棄卒

習近平 既然你家人入藉 那你又憑什麼做國家主席呢

紅色資本家

無用就可以推上斷頭台做場戲

紅色家族特權黎
區區譚狗都想姓趙

唔怪之得譚蛇今日咁嬲嬲

黃永：你估老習唔知 ? 你班反共既咪FF啦

岩呀 點可以容許屋企人有外國國籍 返大灣區啦

煲大佢啦，蘋果記者呢？

棄卒

裸官

好快就刪

老譚: WFC

賣國賊

譚狗已成condom

同習總篤佢灰啦，講一套做一套

原来他也是港毒分子

仆街死全家啦
裸官漢奸走狗賣國賊
你去澳洲實篤鳩你灰

諗多咗啦，呢啲政策攞嚟郁對家嘅人
邊有可能用黎郁自己人

事但啦，都係支那狗
話撚知佢邊個死

大家記得去微博加鹽加醋潑行火，將牠短時間內定性為「裸官」

清醒唔代表會支持香港豬

快

@港@國

根據中國法律，中國公民係無雙重國籍!

內地不知有幾多人眼紅香港人!

其實留言個班都好想去澳洲

澳門人果本又點計

裏外不是人

@Hims_Wong：没必要针对他家人的国籍吧，林郑的老公和儿子不也是英国籍么，香港又没有硬性要求直系家属要怎样

曲線？

可惡

真係紫荊黨上場了
而家嘅保皇派，只會淪為忠誠反對派

中国真係多漢奸，成家做澳州人又要扮愛國

土共今次走唔到啦

咁先係雜種口中嘅全面管治

wong可能係香港人

呢啲嘍囉最大用處就係幫老細轉移視線+卸走民氣 梗係任你討論

condom

香港呢d哈巴狗邊有地位有鳩得佢地講

譚耀宗:愛國係工作,澳洲是生活

不嬲都condom
唔係「香港人」身份邊個捧佢

同胞眼睛是雪亮的

爆左隻支那狗出賣黨，即刻抄家啦
做番隻支那狗啦

好心啲人玩假膠改個好啲嘅名

唔好天真。而家玩寧左勿右
佢而家被人督咗出嚟搞大咗件事
而家邊有得低調處理
小學雞肯放過佢佢果套煽動民族情緒仲點玩落去...
佢呢啲出身成分唔好只係condom嚟咋
小學雞肯放過佢小粉紅都唔肯放過佢

黨棄將

高級condom姐，你估支那狗會當佢自己友咩

一齊向支那同澳洲加速，夾死條仆街全家

搵返紅去鬥紅真係最好

原來手足嚟

乜閪支那仔都要屌鳩佢

呢D圖可以貼去微博

吓 習dee成家都有外國國籍啦

拎返佢評論64係血腥震壓條城市論壇片出黎

推

幾時連愛港愛國都要打成@港@國。。。。

漢奸 賤畜

要啦 帶埋689 一齊走

但佢俾美帝制裁咗
應該可以super返

你都幾撚癲

但自己家人呢?

冇人識

俾料蘋果既人

德政

官媒可以講
姐係要做佢？

說得好

勾結外國勢力

支持取消雙重國籍，杜絕漢奸

憎人富貴厭人窮啫
有得批鬥人就得理得佢係邊個

你估習敗敗唔想搞大清洗咩

依d小嘍羅用完即棄既
比你地討論下有咩所謂

當年邊個有份譴責北京屠城話?
唔係根正苗紅. 用完就變CONDOM 啦

根正苗紅企錯邊都死啦
更何況呢啲N面人走資派

習近平個女都美藉啦
套準則根本就淨係用喺敵人嗰度

支持你又讚成
反對你又讚成

佢唔做米紫經黨上場，有唔同咩

2021笑話，譚耀宗係反對派

大漢奸譚耀宗

不要讓譚喪宗跑！

下一位: 澳洲籍愛國愛黨淫賤聯馬律師

呃鳩屌

而家係鬥紅

成家咪撚走呀
翻黎做中國人啦

再人做議員
開始批鬥啲走狗

中共而家咁急經常係香港整D例子想改變香港
但又唔想香港比外國視為中共全權控制
更加想香港人好似以前咁留錢同幫政府搵多D收入

以前中共就玩政策
最近係BNO度好明顯係睇到中共只對錢有興趣
咁心急留住D錢中共應該都食左唔少草

雜種個女都係美國啦, 微博班大陸喱敢唔敢出聲

中國人一個都不能少

建制派都要收皮 抵撚死
好快到個3 萬隻

死老野

你話呢，放習種個女張相已經要坐14年，學冠希哥流出甜相我諗要打靶

有時政府為左形合市民 死一個半個人ok

家人移民都正常嘅，但搞埋移民公司就係好離譜喇！

真正反黨反國份子

抽水啫，大陸唔係冇清醒嘅人，好憎大陸支持香港人嘅都有，真係一小撮囉，因為係大陸講真話係會死，所以清醒又點，唔好話實際行動，連喺網上出句聲都唔敢

話說習帝個細佬有澳洲passport

咁我讚習帝嘅弟婦以前係一大美人有冇事呀？口水都流埋(習)

蓋清又上微博

用完即棄
準備抄家財產充公

港區人大春袋痰罐盅，你咁乸愛国，點解叫唔到你d仔女放棄外國護照，返回大灣區生活？原來你嗰仔勾結外國勢力，開間公司，慫恿中蝈人移民，你成家都喺賣国賊呀！

共產黨講一套，做就另一套
高官走狗全部外籍，BNO就被禁出境

特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

肅咗都冇手足肯認咁幼喇

好快就會俾自己仔女批鬥

愛國者治港，譚伯無份

殺宗儆猴

哇好大件事，外國勢力已經滲透中國高層！絕對不只有一個！把它們揪出來！drain the swamp of Beijing

港官走資呀

Condom

冚家拎澳洲護照仲要幫人攪移民澳洲

支持

做condom